薛家燕仲係個學生妹 =;=

70年代粒痣已經出現

覺不覺舊時的字右排向左 有點看不慣 -;-

{-;-}

我諗起依度有個人個名有 -;- 原來係你😁

-_-

好甜美

是嗎😇

點解粒痣會進化得咁犀利

-¿-

人大了 又多一條紋 ≡;≡